Per visualizzare la mappa con sovraimposti i segnaposti occorre chiamare:

main_map.php?id=16set(2,3,4)

dove id corrisponde a l'id di un singolo record selezionato 
e set corrisponde a una lista di record selezionati